多謝777！

畫面好靚

遍地開花 區區都有咁

果然係考第一！

限聚令禁六四係天才先諗到

唔好叫「乙」蛾 叫「甲」娥
呢啲嘢真係考第一先諗到